Start download
koniec zaciągania z bazy dictionarySize = 10
Sesja nr. 1 z 11

Question: Word(word=Wydział Budownictwa i Architektury i Inżynieri Środowiska, numberOfTries=3)
Good
Answer: Faculty of Civil Engineering, Architecture and Evironmental Engineering


Question: Word(word=aparat, numberOfTries=3)
Good
Answer: apparatus


Question: Word(word=efektywny, numberOfTries=3)
Good
Answer: effective


Question: Word(word=inżynier, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=szczególnie, numberOfTries=3)
Good
Answer: particulary


Question: Word(word=tuzin, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wycena, numberOfTries=3)
Good
Answer: evaluation


Question: Word(word=wyposarzony w, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zakończyć pomyślnie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zastosować, numberOfTries=3)
Good
Answer: adapt


Question: Word(word=inżynier, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=inżynier, numberOfTries=1)
Good
Answer: engineer


Question: Word(word=tuzin, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=tuzin, numberOfTries=1)
Good
Answer: dozen


Question: Word(word=wyposarzony w, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wyposarzony w, numberOfTries=1)
Good
Answer: equipped with


Question: Word(word=zakończyć pomyślnie, numberOfTries=2)
Good
Answer: accomplish


POINTS AFTER SESSION NR.1
Good Answers: 10
Wrong Answers: 7
ValueProgress: 0.11570247933884298
Sesja nr. 2 z 11

Question: Word(word=zakończyć pomyślnie, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=habilitacyjny, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=obecnie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=ocena, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=profesor nadzwyczajny, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=sprawnie, numberOfTries=3)
Good
Answer: efficiently


Question: Word(word=stopień naukowy, numberOfTries=3)
Good
Answer: degree


Question: Word(word=wprowadzić coś, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wypełnić, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wzór, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zwiększyć, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zakończyć pomyślnie, numberOfTries=1)
Good
Answer: accomplish


Question: Word(word=habilitacyjny, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=habilitacyjny, numberOfTries=1)
Good
Answer: postdoctoral


Question: Word(word=obecnie, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=obecnie, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=ocena, numberOfTries=2)
Good
Answer: evaluation


Question: Word(word=profesor nadzwyczajny, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=profesor nadzwyczajny, numberOfTries=1)
Good
Answer: associate professor


Question: Word(word=wprowadzić coś, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wprowadzić coś, numberOfTries=1)
Good
Answer: integrate into something


Question: Word(word=wypełnić, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wypełnić, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wzór, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wzór, numberOfTries=1)
Good
Answer: design


Question: Word(word=zwiększyć, numberOfTries=2)
Good
Answer: improve


POINTS AFTER SESSION NR.2
Good Answers: 9
Wrong Answers: 17
ValueProgress: -0.05785123966942149
Sesja nr. 3 z 11

Question: Word(word=zwiększyć, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=efektywnie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=inżynieria, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=niezbędny, numberOfTries=3)
Good
Answer: indispensable


Question: Word(word=profilaktyka, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=przyznawać, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=ukończyć, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wcielić coś, numberOfTries=3)
Good
Answer: integrate into something


Question: Word(word=wiedza o, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=właściwy, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zdobyć, numberOfTries=3)
Good
Answer: gain


Question: Word(word=zwiększyć, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=efektywnie, numberOfTries=2)
Good
Answer: efficiently


Question: Word(word=inżynieria, numberOfTries=2)
Good
Answer: engineering


Question: Word(word=profilaktyka, numberOfTries=2)
Good
Answer: prevention


Question: Word(word=przyznawać, numberOfTries=2)
Good
Answer: award


Question: Word(word=ukończyć, numberOfTries=2)
Good
Answer: graduate


Question: Word(word=wiedza o, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wiedza o, numberOfTries=1)
Good
Answer: knowladge of


Question: Word(word=właściwy, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=właściwy, numberOfTries=1)
Good
Answer: appropiate


POINTS AFTER SESSION NR.3
Good Answers: 10
Wrong Answers: 11
ValueProgress: 0.0
Sesja nr. 4 z 11

Question: Word(word=właściwy, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Instytut Papiernictwa i Poligrafi, numberOfTries=3)
Good
Answer: Institute of Papermaking and Printing


Question: Word(word=Wydział Biotechnologi i Nauk o Żywności, numberOfTries=3)
Good
Answer: Faculty of Biotechnology and Food Sciences


Question: Word(word=być obeznanym z czymś, numberOfTries=3)
Good
Answer: get acquainted with


Question: Word(word=oszczędny, numberOfTries=3)
Good
Answer: economical


Question: Word(word=przeprowadzić badania, numberOfTries=3)
Good
Answer: carry out research


Question: Word(word=przygotowanie, numberOfTries=3)
Good
Answer: professional background


Question: Word(word=w szczególności, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zapobieganie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zorientowany na, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zrealizować, numberOfTries=3)
Good
Answer: fulfill


Question: Word(word=w szczególności, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=w szczególności, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zapobieganie, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zapobieganie, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zorientowany na, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zorientowany na, numberOfTries=1)
Good
Answer: oriented at


POINTS AFTER SESSION NR.4
Good Answers: 8
Wrong Answers: 9
ValueProgress: 0.0
Sesja nr. 5 z 11

Question: Word(word=zorientowany na, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=WTIMS, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Wydział Chemiczny, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Wydział Technologi Materiałowych i Wzornictwa Tekstyliów, numberOfTries=3)
Good
Answer: Faculty of Material Technologies and Textilies Design


Question: Word(word=brać udział w czymś, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=całkowicie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=osiągnięcie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=osiągnąć, numberOfTries=3)
Good
Answer: accomplish


Question: Word(word=projekt, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=skuteczny, numberOfTries=3)
Good
Answer: effective


Question: Word(word=stosowny, numberOfTries=3)
Good
Answer: appropiate


Question: Word(word=WTIMS, numberOfTries=2)
Good
Answer: Faculty of Technical Physic, Computer Science and Applied Mathematics


Question: Word(word=Wydział Chemiczny, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Wydział Chemiczny, numberOfTries=1)
Good
Answer: Faculty of Chemistry


Question: Word(word=brać udział w czymś, numberOfTries=2)
Good
Answer: contribution to somethink


Question: Word(word=całkowicie, numberOfTries=2)
Good
Answer: entirely


Question: Word(word=osiągnięcie, numberOfTries=2)
Good
Answer: achievement


Question: Word(word=projekt, numberOfTries=2)
Good
Answer: enterprise


POINTS AFTER SESSION NR.5
Good Answers: 10
Wrong Answers: 8
ValueProgress: 0.024793388429752067
Sesja nr. 6 z 11

Question: Word(word=projekt, numberOfTries=2)
Good
Answer: design


Question: Word(word=chlubić się, numberOfTries=3)
Good
Answer: pride oneself on


Question: Word(word=działalność gospodarcza, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=licencjat w dziedzinie nauk ścisłych, numberOfTries=3)
Good
Answer: Bachelor of Science


Question: Word(word=magister nauk ścisłych, numberOfTries=3)
Good
Answer: Master of Science


Question: Word(word=pomysłowość, numberOfTries=3)
Good
Answer: inventiveness


Question: Word(word=program nauczania, numberOfTries=3)
Good
Answer: curriculum


Question: Word(word=urządzenie, numberOfTries=3)
Good
Answer: apparatus


Question: Word(word=wnieść wkład w coś, numberOfTries=3)
Good
Answer: make contribution to something


Question: Word(word=wybitny, numberOfTries=3)
Good
Answer: outstanding


Question: Word(word=zyskać, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=działalność gospodarcza, numberOfTries=2)
Good
Answer: enterprise


Question: Word(word=zyskać, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zyskać, numberOfTries=1)
Good
Answer: gain


POINTS AFTER SESSION NR.6
Good Answers: 11
Wrong Answers: 3
ValueProgress: 0.0743801652892562
Sesja nr. 7 z 11

Question: Word(word=zyskać, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Dziekanat, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Politechnika Łódzka, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=być zaznajomionym z, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=dziedzina, numberOfTries=3)
Good
Answer: field


Question: Word(word=niezastąpiony, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=pośrednictwo nieruchomości, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=prewencja, numberOfTries=3)
Good
Answer: prevention


Question: Word(word=projektować, numberOfTries=3)
Good
Answer: design


Question: Word(word=sprzęt, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wykonać, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Dziekanat, numberOfTries=2)
Good
Answer: Dean's Office


Question: Word(word=Politechnika Łódzka, numberOfTries=2)
Good
Answer: Lodz University of Technology


Question: Word(word=być zaznajomionym z, numberOfTries=2)
Good
Answer: get acquainted with


Question: Word(word=niezastąpiony, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=niezastąpiony, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=pośrednictwo nieruchomości, numberOfTries=2)
Good
Answer: brokerages houses


Question: Word(word=sprzęt, numberOfTries=2)
Good
Answer: apparatus


Question: Word(word=wykonać, numberOfTries=2)
Good
Answer: accomplish


POINTS AFTER SESSION NR.7
Good Answers: 9
Wrong Answers: 10
ValueProgress: 0.0
Sesja nr. 8 z 11

Question: Word(word=wykonać, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Centrum Kształcenia Międzynarodowego, numberOfTries=3)
Good
Answer: International Faculty of Engineering


Question: Word(word=WEEIA, numberOfTries=3)
Good
Answer: Faculty of Electrical,Electronic,Computer and Control Engineering


Question: Word(word=Wydział Organizacji i Zarządzania, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=ekonomiczny, numberOfTries=3)
Good
Answer: economical


Question: Word(word=magister inżynier, numberOfTries=3)
Good
Answer: Master of Science


Question: Word(word=nauczyciel akademicki, numberOfTries=3)
Good
Answer: academic


Question: Word(word=pracowni naukowo dydaktyczny, numberOfTries=3)
Good
Answer: academic


Question: Word(word=szczycić się, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wydział, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wyróżniający się, numberOfTries=3)
Good
Answer: outstanding


Question: Word(word=wykonać, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Wydział Organizacji i Zarządzania, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Wydział Organizacji i Zarządzania, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=szczycić się, numberOfTries=2)
Good
Answer: pride oneself on


Question: Word(word=wydział, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wydział, numberOfTries=1)
Good
Answer: department


POINTS AFTER SESSION NR.8
Good Answers: 9
Wrong Answers: 8
ValueProgress: 0.01652892561983471
Sesja nr. 9 z 11

Question: Word(word=wydział, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Dziekan, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=interdyscyplinarny, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=kwestia, numberOfTries=3)
Good
Answer: issue of


Question: Word(word=licencjat w dziedzinie nauk humanistycznych, numberOfTries=3)
Good
Answer: Bachelor of Arts


Question: Word(word=odpowiedni, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=spełniać, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=upowaznić kogoś do zrobienia czegoś, numberOfTries=3)
Good
Answer: entitle somebody to do something


Question: Word(word=wielodziedzinowy, numberOfTries=3)
Good
Answer: interdisciplinary


Question: Word(word=zarządzanie przedsiębiorstwem, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zastosowanie, numberOfTries=3)
Good
Answer: application


Question: Word(word=Dziekan, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Dziekan, numberOfTries=1)
Good
Answer: Dean


Question: Word(word=interdyscyplinarny, numberOfTries=2)
Good
Answer: interdisciplinary


Question: Word(word=odpowiedni, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=odpowiedni, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=spełniać, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=spełniać, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zarządzanie przedsiębiorstwem, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zarządzanie przedsiębiorstwem, numberOfTries=1)
Good
Answer: enterprise management


POINTS AFTER SESSION NR.9
Good Answers: 8
Wrong Answers: 12
ValueProgress: -0.024793388429752067
Sesja nr. 10 z 11

Question: Word(word=zarządzanie przedsiębiorstwem, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=absolwent, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=inwencja, numberOfTries=3)
Good
Answer: inventiveness


Question: Word(word=katedra, numberOfTries=3)
Good
Answer: department


Question: Word(word=magister nauk humanistycznych, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=podoktorancki, numberOfTries=3)
Good
Answer: postdoctoral


Question: Word(word=przedsięwzięcie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=przystosować, numberOfTries=3)
Good
Answer: adapt


Question: Word(word=wiele, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wydajnie, numberOfTries=3)
Good
Answer: efficiently


Question: Word(word=wymiana, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=absolwent, numberOfTries=2)
Good
Answer: graduate


Question: Word(word=magister nauk humanistycznych, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=magister nauk humanistycznych, numberOfTries=1)
Good
Answer: Master of Arts


Question: Word(word=przedsięwzięcie, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=przedsięwzięcie, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wiele, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wiele, numberOfTries=1)
Good
Answer: dozen


Question: Word(word=wymiana, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wymiana, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


POINTS AFTER SESSION NR.10
Good Answers: 8
Wrong Answers: 12
ValueProgress: -0.024793388429752067
Sesja nr. 11 z 11

Question: Word(word=wymiana, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=Wydział Inżynieri Procesowej i Ochrony Środowiska, numberOfTries=3)
Good
Answer: Faculty of Process and Environmental Engineering


Question: Word(word=Wydział Mechaniczny, numberOfTries=3)
Good
Answer: Faculty of Mechanical Engineering


Question: Word(word=dokonanie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=model, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=nabrać, numberOfTries=3)
Good
Answer: gain


Question: Word(word=poprawić, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wyłącznie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=włączyć coś, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=zaspokoić, numberOfTries=3)
Good
Answer: fulfill


Question: Word(word=dokonanie, numberOfTries=2)
Good
Answer: achievement


Question: Word(word=model, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=model, numberOfTries=1)
Good
Answer: design


Question: Word(word=poprawić, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=poprawić, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wyłącznie, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=wyłącznie, numberOfTries=1)
Good
Answer: entirely


Question: Word(word=włączyć coś, numberOfTries=2)
Good
Answer: integrate into something


POINTS AFTER SESSION NR.11
Good Answers: 8
Wrong Answers: 10
ValueProgress: 0.0
Total Good Answers: 100
Total Wrong Answers: 107
Total ValueProgress: 0.3057851239669421
