Start download
koniec zaciągania z bazy dictionarySize = 6
Sesja nr. 1 z 1

Question: Word(word=bezrobocie, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=nadający się do zatrudnienia, numberOfTries=3)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=pracodawca, numberOfTries=3)
Good
Answer: employer


Question: Word(word=pracwonik, numberOfTries=3)
Good
Answer: employee


Question: Word(word=zatrudnienie, numberOfTries=3)
Good
Answer: employment


Question: Word(word=zatrudnić, numberOfTries=3)
Good
Answer: to employ


Question: Word(word=bezrobocie, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=bezrobocie, numberOfTries=1)
Good
Answer: unemployment


Question: Word(word=nadający się do zatrudnienia, numberOfTries=2)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


Question: Word(word=nadający się do zatrudnienia, numberOfTries=1)
Wrong
Answer: abcdfghijkl


POINTS AFTER SESSION NR.1
Good Answers: 5
Wrong Answers: 5
ValueProgress: 1.0
Total Good Answers: 5
Total Wrong Answers: 5
Total ValueProgress: 2.0
